讀大學唔係讀神科應該點搵生活?

女嘅搵個有父幹嘅男朋友搞掂
男嘅呢？
屌你老母

搵間普通公司打份文員閪工，扮下白領自欺欺人過一世